[徵求品罩師]口罩用後感及交換專區4

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

男企鵝17.5x9.5
有4包20個
想換其他女罩/16cm罩

（唔要cute girl / presto 已有 ）

fitty 西童100 想換男罩

有意

竹虎換其他男罩
個盒正常，冇爛

cute girl premium 散換20個
想試fitty系列女罩(唔要西女/silky touch)

竹虎TC小童 (7.5cm x 12.5cm) 換竹虎TC大人 或者差唔多價錢嘅大人size都得

ASTM level 2
購自美國amazon
買左一箱十盒
50/box 17.5cm
想騰兩盒出黎換其他男女罩試下

有意請tg : @AsEnfys

想換大d既罩

西女想換大人罩
有三個個

有3盒白元女快適60個（145mm），但屋企人唔岩戴，有冇人可以同我換165或以上既口罩？可以補錢

fitty 7days 散換cute girl？

超立體大碼30隻
有兩盒

可換

竹虎TC藍/白 （要全新）
fitty silkytouche 藍/女 盒裝/包裝也可以
超快適男/女
超立體813或藍盒30中碼
三次元 盒裝/包裝也可以
日圓差額港元互補

有comdia 14.5（60個一包）岩嗎？想換同隻數
東區交收

白元男 岩唔岩?

有2盒 koo doctor mask 白色口罩 (60個裝）

驚雙親會掉轉正反帶

想要男size 非白色口罩， 可換40個裝或加錢換

BMC 50 男 2盒, 想換獨立白元女

換100個fitty可以嗎？
tg: tiktik012

有無人有意換?
無帶開眼鏡所以唔啱
可以剩係換一盒都得
想換男裝

女臭西想換男臭西

女BMC阿姨話唔夠大，想換男

想交換

超快適、女裝、白色、50個

想換日本男裝罩

TG:

Presto 200粉紅想換同款 藍色/綠色

7day係西女？唔岩

快適獨立包裝14.5CM (女裝/中童) 30個 (有2盒可換),
想換日本男裝罩

#女換男

換咗未？Presto藍 啱唔啱？

同個巴打換緊啦
我男朋友唔岩用 話太大

佢無覆我我再同你講

有冇人覺得日本口罩好細個？日本人塊面好細？

日版Medicom 50 想換三次元或超快適男罩

想問下有冇巴絲知呢盒口罩真定假

快適 超快 etc 多款女

想換presto 藍色/綠色

Medicom 想換超立體50隻盒裝/ 補錢換2盒超立體藍色 30

超快適女50想換西男 /其他數量多啲嘅mic男罩
@Sexy_CLK

1盒4盒
換其他男罩 可以補錢/二換一

有超立粉
快適獨立灰盒
presto藍200

想換
超立綠
同款大size
同presto灰

tg?

介唔介意你留？

Iris 男50 +女50 獨立包裝
想換其他試下

梁國雄.jpg

有無人想試屌閪罩

Iris 換唔換？

安心

Cute girl有意

白元女60 想換男罩
60換50都得屋企人唔啱size

Iris 男 即係綠色定藍色？

超立體綠換其他男罩

1636 藍 想換其他男罩

fitty 7days？

tg ?

想換男罩

有冇人有呢款口罩
想試
bmc presto交換 thx

Btw 有冇人知道快適、超快適同埋呢一隻係咪獨立包裝

有臭西fitti 100個14.5cm, 換男罩

佢個樣

通常獨立，嗰盒都會寫明

Presto 女 換男罩

Presto女200想換翻presto男

換唔換？

西女想換西男罩，可加少少錢同你換

超快適女換超快適男罩，可加少少錢同你換

210mm
真係for相撲手用咁

想換藍色fitty silky

G級罩

竹虎？

Pish

含撚嘴

超立體無咩興趣唔好意思

我有同款紅色16cm 可換

快適w女120想換100西男/西女

想換可愛女 30個/50個都得

Tg傾？

你 7days係邊款？

Iris 換唔換

有西女，點換？

有冇圖睇下

白元30個女？

ching 你個beesmile 係咪老翻beesure

完全無資料

BMC女/ Presto 粉想換男罩

求2106男

fitty silk粉紅色口罩啱？

有tg嗎🥺 有白元女想試bmc

20換100個？

有2盒bmc女 未拎到手
想換16.5男罩(白元/超快適/超立體/Fitty/其他)

Presto BMC唔啱

男/女性用都有齊三寶 獨立包裝
可以一半男一半女咁換

想換男口罩

Presto 藍 非獨立 換唔換？

想用女罩同你換

另外仲有西男

Iris 換唔換 獨立包裝

白元男想換其他男罩

bmc啱唔啱

Sorry屋企人要獨立包裝

有西男

咩黎架

有冇人有呢隻可以同我換

或者presto

岩唔岩

一盒BMC男 兩盒BMC女
想換16.5男罩 最好FITTY/白元快適

粉紅色？有西男

hi 絲打

超快適男50/ bmc 男50/60

超快適男50/ bmc男50 / Fitty男50

有興趣
我呢盒係咁 睇你岩唔岩

最想換fitty /白元 /超快適 / 極上 (男)
已經有BMC (其他日本口罩都有興趣)

有冇絲打鍾情babypink
可以超快適 (男) 換

有二包未開可交換

呢隻成人size
想換大d既口罩
我個人面大

女罩Fitty 想換番男罩Fitty，或其他獨立包裝男罩
有意留tg

忘記放tg

有西男 想換fitty 粉紅色罩

6包男企鵝換超快適50
4包男企鵝換超快適30

綠色超立體ok?

bmc女罩換成人size口罩

白元有綿托灰色版，換男罩

Tg?

一盒換一盒？

大黑工業 12.5x8.5 （有2盒）想換cute girl
其他女罩都得

BMC都OK喎

原來咁可愛

一包幾枚

Premium好似係MIC?

5枚

bmc男罩啱？

綠盒超立體換其他男罩

白元男 1 盒60個 換其他男罩試下
已有bmc pip presto.

我都有型男灰 點換法

我有超立綠 我可以加錢換你既fitty

換成人或女罩

2 bmc50換？

可補差貨換男罩

可補差價換男罩

想問下女裝係幾多cm?

14cm

Tg:

是的

女罩換bmc?

BMC男換男罩
BMC女換女罩
我兩樣都有

快適w其實就係presto

有冇齊三寶？

太細

齊

presto pink
50x3 想換16以上既罩

太細 不了thanks

加唔到？不如我加你

因為想j presto 個盒

即係快適w隻罩同presto完全一樣？

呢度有冇人想換？
想換16cm以上既罩
不過presto開左一包，所以得3盒

超快適舒服過三次元好多

白元好好用 入面種料唔會起毛

快適pro灰色 開過一包用太大 仲有五包25個 換男罩

超快適好軟熟好貼面

係呀 佢地Amazon d圖都用一樣

想要BMC 唔洗補錢換

有無人有2500 ？想換

Yessss

白元女60 (有4盒）換 Fitty EX男/加大 50
唔係一換一，因為換1盒會跟多1個隻獨立包裝Abovo Nature KF94 黑色
全換會改為跟一盒開左但未用的iris healthcare 防花粉大碼口罩(型號nrn-60pl)

有意請留tg

有冇人有fiiti silky touch more男100
想用超快男50+白元男30換

琴日口罩po有ching話comdia240男罩抽一盒同我換BMC女罩
想搵番你啊啊啊!!!!!!!!!!!

想換男罩

早前樂天買，有齊BFE+PFE 99%，想換兒童罩比家中小童

design一樣但唔同牌子架？

有女罩 tg 白元/7-11/bmc

有4 盒同3 盒 換其他男罩

但你個名

Presto 藍換Kaunet?

BMC.男OKAY?

想換任何日本男罩

另外想問有冇人知下面果盒防菌嗎？

presto pink 50x3，想換16cm以上既罩

想知點解咁多人唔要超立體 係咪唔好用？

Presto 紅想換 100隻綠試下

啱啱係sasa搶到
寫就好勁 有冇人知信唔信得過

有冇興趣

冇鐵線

除左冇鐵線 外型係咪同一包7 個個隻款一樣？

好似得2寶

邊個國家架？

白元男60想換女size

要唔要presto女？

14.5齊3寶啱唔啱

BMC女50可補錢

超立體50個裝換其他男罩

越南製

有多款女

但我得返50個🙈佢一盒有2盒50個

岩嗎？

可換白元女 或fitty 女獨立包裝 中環

幾多杖?

可留tg?

介意你留嗎？🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

男嘅？🙈

bmc女罩ok?

有超快適

想用超快適女50 換

想換16.5男罩 超快適/白元/fitty

有白元女60可以換

求16.5-17.5粉紅罩
有presto / fitty 7Days(西男)換

有咁大嘅粉紅罩

邊款黎？

medicom

係咪超快適
我可以用超快男交換
但bns入倉未出庫唔知你介唔介意

超快適PREMIUM女 5片, 共有15包
想換男裝

Presto 女要唔要？可以50個一盒再補錢同你換都ok

超快適女30換男快適
可一包10個換

薄唔薄

有一盒奧田粉紅罩 65枚
想換
超快適baby pink/fitty粉紅罩

但仲有幾日先到香港倉

呢隻超粉

覺得太深色

可以

超快男50 想換女企鵝 / 男silky

pmppm tg咗你

奧田 超立 黑超快x2
換西童/西男

白元女30/60/90/120
Presto 200女

想換白元男/Fitty/其他16.5/17.5

有男silky 但得30個 巴打有冇興趣換3包

咁我用超快適同你換三次元？

想收一盒presto！女裝 比親戚小朋友
但係唔想俾錢抄狗，如果有興趣放可以搵我

有男silky touch more 50 一盒

竹虎換其他男罩
個盒正常，冇爛少巢

cute girl premium 散換20個
想試fitty系列女罩(唔要西女/silky touch)

我有PFE BFE口罩$3個
日本禁運之前買
不過成300個一盒 入嗰時得咁大盒
要就tg whatdapoop

mij女超快50換男罩
tg: lambofdog

有無人交換

bmc啱唔啱？

自己測試下

有無呢盒可以換

fitty 系列想換邊款

bmc男50加錢換竹虎可以嗎

求換快適粉罩

要咩？

超立體女30 想換其他男罩

有2盒西女 想換Fitty男罩 / 其他數量相約男罩亦可 可補差價

你有咩可以換

求換16.5/17.5罩

白元女想換白元男/其他男罩~

我白元30 換你超立體30 藍色

有冇相？

想換16com以上既罩

女白元30個 145x90mm

BMC男裝50個 175x95mm

眼鏡防霧 5個 175x90mm

想換女超立體 / 女fifty / cute girl

現有，想換男人罩
Fitty 西女人一盒100塊，想換男人款100塊

暫時得presto藍200

係咪想要fifty 7days ex??

唔啱了
我有好多presto

一盒pip 紫想換fitty 16.5

有3 盒 換其他男罩

yes, 165 係男

唔係好識禁自己條link出黎

盒裝開左盒

presto 藍換唔換？

快適pro灰色 開過一包用太大 仲有五包25個 唔洗補差價換任何男罩一盒

大黑工業12.5x8.5cm 小童size 2盒
想換其他牌子男/女裝2盒 港島線交收

求粉罩

你用咩size?

有

除左西女同silky touch
你有邊款？

有冇興趣 1盒西男100 換 1盒1313

我老豆好鐘意1313

冇戴眼鏡唔啱用
想換返30個日本男罩

都得
留tg

咁算啦

fitty 100 女罩 想換男罩

西女人 100個獨立包裝 想換 西男 or fitty 16.5

另有1313想換 西男 100個獨裝

有無人知呢隻sensi伏唔伏？

超立體綠換男女罩

超快女50 換 男

超立女30岩唔岩

有presto 200綠，想換同款粉紅

請問有冇人知呢隻松前衛生材料口罩made in 邊度？
唔見佢有講但佢又定價幾高 @ 1500 yen 50個 (有BFE & PFE)

想睇吓可以用佢嚟換咩同等罩
thanks!

Fitty 7days 小童 （100），想玩大人Fitty (100)

兩盒快適女換嗎？
有意tg

白元換BMC ok?

@大力妹

白元16.5 60個 岩唔岩？

5包 total 25個 連盒
乜撚都換

Presto 女 想換其他任何男罩 50 50咁換

3m 7501 想換 7502 or 男罩

白元得唔得

Contact me at

男1313想補錢換西男或者藍presto

有冇人有罩多 想收一盒用

presto/超立體綠盒啱唔啱

presto 1539 可以分一盒50個你

想試其他款 可換

每細盒50個

ching係想要原盒200個？

超立體我ok

白元男啱？

2包想換男裝

有你想要既

超快適，女，50個
換任何粉紅色口罩

白元 女 60 x2
Silky touch pink 7個裝
Fitty 童裝 x2

跪求男罩

絲德哥已摸

#440
有人換

有西童，想換西男

三次元男12個裝換超快適男或Silky Touch

FITTY Silky Touch 女士/中童 7個裝 換 男罩7個

求換 留TG

西男想換1636

西童想換西男

跪求男罩

fitty 西童100 想換西男 100

超快適 女 想換男罩

大黑工業12.5cm 小童罩 想換成人罩

1313女想換1313男

有無人有極上空間藍色大人版
我有70個紅色細面

女Fitty 100，想換男罩。

3盒3盒
換其他男罩

有無巴打有？可用其他野換

Fitty 小童，想換男罩（白元以外的)，Thx

換fitty EX/ fitty silky touch

印尼口罩想問有無用？

見到都覺伏..

唔好用啦
救救望落都pro過佢

無鐵線嘅超立體有冇興趣

屌你啦 偷我家姐嘅圖
無現貨就咪撚同人交換啦

[url]http://14.5cm[/url]

想換其他男罩試試 16.5cm
（女罩 男白元 免了）

有現貨啦 google 見到咪用囉

扮咩啊你

小心此人

求其搵張圖唔覺有咩問題

有無咁大鍋

我都唔覺有問題
換罩都係面交㗎啦
又唔會呃

我有 留TG

西女想換任何日本品牌男罩，可補差價

Presto 200塊女 換任何日本品牌男罩，可補差價

又唔係先罩後錢

我有4盒粉紅60，tg?

Iris 口罩 (40片 獨立裝)
145mm x 90mm﹐有6盒﹐想換其他牌子既大人size (只限165mm)

TG?

求換各款男罩

西女人想換男罩，唔一定要西男

Tg

求fitty EX 60 藍盒

有silky touch粉紅罩可以換

有粉50x3盒，要換嗎？

西男 / 997
想換fitty touch more

真997？

我有30獨立包裝silky touch

男定女 silky touch?
點換法

今多人唔鍾意 超立體 50盒裝
有無人想原價+運費放 有意TG 傾傾

bmc女/奧田女 可唔可以換

綠盒超立體換可以？

自用 可即場拆盒

Pushhhhh

超立體大碼（綠盒30）

想換以下
竹虎tc 大人size
三次元 男女也可
超快適 男女也可
silkytouch 男女也可

差價可以補錢

西童100換男罩,thanks

有fitty 7days ex 14.5
東區交換

BMC 女50個 14.5x9 , 唔岩用，想換16cm以上既口罩

收小林濕罩

想要咩？

要咩女罩？留tg

三次元女30個裝換同數量三次元男或超快適

男，想要royal 997

超快適女裝50個換男裝50

想用一盒粉紅presto 50個 換其他女罩試下

最好係粉紅罩

Fitty 100個女罩14.5換男罩

KF94 想換其他罩...
Tg: SFGA768

閪童100個 或者 白元女60個
想換男裝罩

超快適女50 / Fitty 女粟米片100

換 男罩

tg: @momocoo

男超快適，超立體4包7入想換女超立體

超立體綠想換cute girl貓罩

有 白元 bmc 男罩想換超快適
岩唔岩？

奧田粉紅罩
想換fitty系列/超快適粉紅口罩/白元粉紅口罩/企鵝/其他請出招

唔要白元白色口罩/Presto/BMC/超立體

我反而覺得三次元舒服過超快適
應該點講呢？三次元個罩面立體啲，戴左之後有個空間，無咁痴住個口
但講到焗就三次元焗啲，因為佢有五層

超快換咩男罩？白元？

白元 係咪有咩唔好
點解指明唔要白元？

想問下813超立同3色超立有冇咩分別?
813個size係等於超立藍？

唔好意思，想要改良版嘅女超立

唔好意思呀，我已經hold起晒俾其它巴打

想換其他女罩試下 可以唔駛全部換哂 獨立一盒都得 裏面有4盒 西女已有

唔係，我覺得好好tim，但我有呀嘛。

［member] 收定換？ [/member]

兩盒presto 藍加男企鵝想換白元1313

有1313

Fitty silky touch 粉紅 50隻
想換 fitty silky touch 藍

咩係粟米片

超立體綠想換cute girl premium

50男三次元換2盒超快適男

BMC女/Presto粉

白元14.5cm 60個
想換成人

收

想收多D

日本Medicom 想換 白元 男60個

有iris 女罩 14.5 100個想換任何類型男罩 可拆

我都有3盒可放

換超快適男50x2

佢個包裝

有comdia 14.5 齊三寶 60個一包非獨立
想一換一 東區交收

想換男臭西或其他男罩

Tg:

想換任何男罩

原來係咁 仲以為有咩問題

普通Fitty 得唔得

要幾多盒？

盒殘殘地可以？

奧田求交換

想要邊隻？bmc/presto可以嗎

普通fitty得唔得

呢個得唔得？

fitty 西童100個獨立包裝 想換男罩（fitty西男/超快適男優先）差價互補

靚盒

換男罩 165以上

Iris health care安心 三防 獨立包裝 14.5 x 9cm

換同級16-18cm，唔該

Tg: himeji85

白元 快適 60 90mm x 145mm 有冇興趣？

有2盒超立綠可換

點換法？不過首選fitty silky

超立體綠30個要唔要

fitty silky 我都想買到 .....

想一換一 2盒超立體 30 (60 個） 換 白玩 快適 60

超立綠啱唔啱？

藍色超立體30？？

輕推

換同牌子男裝size
另外iris healthcare 14.5 想換同牌子男裝

有兩盒medicom lv1
代朋友放 有無人要

咩顏色？

想換其他男罩

你咁多唔同款嘅要唔要多盒presto 藍

粉紅色

唔獨立包裝換唔換

洗唔洗補差價

Presto男罩想換其他牌子男罩

[url]tg:wainge[/url]

有無人想換medicom 50個
不過唔係獨立包裝 lv1

Tg

tg傾

我有10盒

有fifty touch more細罩粉紅色，可換嗎

30隻KF80換唔換到2包fitty silly黎試下

男定女？

臭西女換到乜野?

我有medicom mask level 2 同 level 3，想換你個兒童口罩

fitty 男 30 個換 超立藍30

西童想換返男罩

想問下咩色同款

［member]

你要咩男罩

巴打有咩款？

你有興趣換多盒西童嗎？我有意換medicom lvl 2&3

超快適女30換超快適男
超立體女30換cute girl

想問定 應該下星期到貨

fitty silky touch 女14.5mm 50個獨立包裝 （有2盒盒）粉紅色

換 fitty silky touch 男罩50個 / iris 男罩 50 獨立包裝

Premier 藍色

BMC小童50 換 男罩

有冇巴打用過奥田藥品呢款，唔識分前後，攞一隻拉左一下係繩外起出面，但個彩圖又顯示繩內起出面

白元女60 3 盒 超立體50 3盒
換其他男罩 （不換presto 及pip)
可二換一

一換一唔得啦師兄
一盒超立都已經938yen

Bmc 17.5

我都有果盒小童
可以換你既medicom嘛

三次元女7個裝 9包
想換三次元男/ 超快
有意請留tg

你一盒都搶唔到

我撲到一盒五十個咋
樓下藥房無晒貨呀，我又唔想用炒價買 Diuuu
希望有巴絲可以施捨一兩盒俾我

BTW，幾時先有返口罩供應？心好累
再撲唔到，我戴布口罩算9數了 DKLM 唉

我覺得呢D都係炒狗呃人平賣放返出去
咁焦慮200蚊都唔拾得俾？

可以換任何罩 男/女均何

頂多一頭半個月就消耗晒手上嘅罩了
又唔知幾時有穩定供應，所以而家好焦慮

200蚊我肯俾，200up我就不了

DLLM 你先炒狗 ON99

咁你繼續願者上釣
慢慢不了 既然你覺得錢緊要過命

咁急用去一田卓悅莎莎hktvmall買啦
卓悅隻fitty好多朋友之前都買到

有頭髮邊個想做辣哩？

但呢度啲巴絲買到口罩係每日用好多個鐘
去留意幾時有罩出仲要搶都未必搶到
如果你都有做過冇理由買得一盒
人地付出時間都係成本唔好伸手啦

我最貴都係$2塊賣比人
你咁都當炒狗咪繼續屌囉
咁既態度$150都唔賣俾你

HKTVMALL 我望過長期 OUT OF STOCK
而家日日MON住屈記同卓悅幾時有罩賣

係咪想換男白色超快適有20個換？

真係好辛苦你

麻煩你睇清楚我打乜
我話200盒我會買
你自己唔睇清楚就屌9我炒狗？無撚嘢牙？

你唔願意付出時間/錢就唔好怪人

努力排下隊實有掛

好啦，咁我等中肺炎死啦 898

完

大把炒狗出面700UP收 pesto轉頭賣返千幾蚊

藍企鵝指緊邊隻？

冇能力搶又肯食炒價 你想點

哇，乞人平賣仲大條道理，聲大大

有幾隻？

carousell 有良心價自己唔搵又度濕濕鳩鳩咁

請望清楚個TOPIC：徵求POST
唔好講得咁難聽好

請望清楚 交換專區

我有揾又話俾你聽咩？ONL79

早幾日我先買完企鵝$210 6包
純粹集郵

徵求品罩師啊盲閪

覺得貴咪唔好買/等到正常嫁先買

有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

企鵝邊度買好想要

朋友親戚我先會放$2

好焦慮呀 但我又唔想比貴買

一蚊賣十盒畀你滿意未伸手黨

驚你睇唔清楚 係徵求品罩師 唔係徵求口罩

凸

你炒狗呀 朋友親戚我都放$2

我冇曬口罩好焦慮有冇巴絲可以送口罩畀我

加油
mon實啲應該搵得到
我都放過$3-4@口罩
但真係一分鐘內就有人PM同即日黎我屋企附近交收
只會越黎越難買
除非等到香港製造有貨出

唔好理佢啦，求人仲要咁既態度
有人賣比佢先假啦

30個

我$2放 有四十幾個人PM我 搞到我要DEL左佢

個口罩廠幾時有對外開售？

Hktv mall早幾日出現過

徵求

喂！係個巴打唔撚知頭知路，屌9我炒狗先

我撚知咩自己上網睇啦
乜柒都伸手

同啲伸手親戚朋友一樣咁廢

我覺得用錢買口罩好貴 有冇人可以比我做伸手黨送比佢
利申 扮緊 柏拉圖主義者

我見到佢冇口罩都好焦慮

有盒日本口罩有多 獨立包裝
仲淨十幾塊 要？

好焦慮呀

不了，我自己去撲，廢事又俾人屌

我夠唔夠用，咪自己諗辦法搵囉
無得用既時候 貴啲都要買架啦

但好想送畀你

柏拉圖狗 我有一盒50個超快適男 要唔要 用過既

白元男120 / 60 隻
想換其他男口罩

bmc ok?

DLLM 洗唔撚洗俾埋覆診紙你FC呀？
你班仆街
唔撚幫就算9數囉
我去問社工好過，屌！

PRESTO 粉換綠 有冇巴打換

屌你啦仆街

咪話畀你又唔要

你中意可以比埋我唔介意

ON L 9

有冇非白色既17.5cm口罩可換？怕兩老唔識分前後
有白元 presto綠盒同iris korea cotton more（獨立包裝）可換

我都想睇吓 參詳吓

你到底要唔要
我免費放

留TG 吖，即影俾你！

留TG 囉咁想睇

好心比你仲話人 覆診啦仆街 柏拉圖主義者（焦慮）

不了，，謝謝你有心，成肚火，食粒藥冷靜吓先

焦慮大曬咩 幾百萬人都好多人有焦慮
但唔係多少少錢又唔想比 係到做伸手黨囉

用過既 仲要來做乜撚？撚完我未？你條仆街

好靚喎我盒罩
屋企冇人捨得用

超立體 48枚 換其他男罩
試用覺得不適合，可以補差額

廢撚事同你嘈，你咪當我炒狗囉，哈哈

每日都有，你唔去排姐

食粒冷靜藥先（唔焦慮啦yeah 人都精神翻）

我有MON屈記同卓悅，想買一盒

Daiso不織布14.5*9
一包10隻有10包
想換正常大人size既口罩 唔該

Mon咩撚野姐 去排先買到mon唔到口罩嫁 睇黎你真係未食藥 睇睇下變口罩咩 魔術師呀

開盒用過嘅獨立包裝又唔肯要
仲話唔係炒狗

牙你老母

係啊
黑罩換白罩，20個換ok

喂咩喂
連登一向都係屌左先嫁啦

mon口罩（焦慮）

去覆診拎粒冷靜藥仔先（要圖？）

點解焦慮仔唔肯要我啲罩

賣啲湖北罩俾佢聽講入貨價先8蚊一盒

我有款好出名嘅罩免費畀佢佢都唔要

救救？

會努力
人間有愛，多謝絲打鼓勵 *HUG*

tg已留

KF80 防唔到菌

有以上14.5*9，想換任何16.5或17.5齊三防的口罩

呢隻廢架啵

留左又唔影正仆街柏拉圖狗

係咩？請問點解

補差價又點話 ~ 要罩唔要錢！！

Okay 就留tg

得bfe

白玩 快適 60 女 想換 16以上罩 願補錢

THX！！！
我而家買咗個布口罩頂住先
希望可以 延長口罩壽命

Fitty silky依款好用？

有pip女
要？

超立體綠換cute girl premium

pip女想換男
有意留tg

印尼sensi幫到你

THX！！！！！

我有pip呢款我覺得啱兒童/女仔用
你係成人size？
想換

有睇懶人包就知KF80擋唔到肺炎所以上黎一定換唔到

推一推 改為想換17.5cm罩

鐵線向外
耳帶向內

下面嗰盒男罩嚟喎

想換

30個女次元換可以嗎？

BMC自己本身有🙏🏻

超立體我自己有了🙏🏻🙏🏻

30女換我50個男？

pip health 或者 川本產業 得唔得？

presto 有二盒試啦

想試fitty

想用女罩換fitty skilly touch男罩或其他男罩

推一推

一換一？

男silky touch 30換男超快適

有冇人要綁帶口罩？
訂多咗幾盒綁帶口罩，EN14683 Type IIR嚟

想換日本口罩女裝 或者 其他款嘅KF94

留Tg

想換男size

fitty 加 997

超立體女盒
淨係用過兩塊
但非獨立包裝

有冇人唔介意想換

60啱換嗎？

有3盒 想點換?

真係好多女換男

開咗喎CHing

有未開既懶得影

樓上好似有白元女想換男

超立綠盒30隻,換剩last一盒

想換以下（30隻或以上）
超立藍盒30隻/813
超快適男/女
三次元男/女
日牌的粉紅口罩
silky touch 男/女
cute girl

日元差額港元互補

手殘打錯

太焗不了

白元女岩?
留個TG

女狗罩 / fitty 7 days 100個裝
換唔換 換就留個tg

遲D到 可留？

都有啦

唔係

白元女/BMC女 希望換超快/白元
包裝運貨個時壓開左 但內膠袋冇穿冇爛

想換第樣

話晒kf80都值少少錢

呢隻你有冇性趣？

咩口罩嚟

有白元女想換
Tg

fitti 100 定白元好用

粉虎呢？

cute girl?

有iris 14.5 獨立可拆換
但係巴打你係白元男定超快男?

kf94原價入都係2,3蚊

我有白元 60 女 有冇興趣換？

想換男裝罩

白元 係我打錯 對唔治
最想換3次元

Fitty 男都換？

好呀

想換其他試下

我有興趣

求換!!!
1. Presto!粉紅色 200片裝想換藍色/綠色版
2. Fitty西女人想換男人

presto 綠有無興趣

如果講原價 韓國口罩直情搶錢

白元女30 想換 男罩

日本製HOGY醫療級口罩
大碼175x90mm
4層
Made in Japan
PFE & BFE > 99%

因為mij又4層 想2or3換 1 有冇人想換

巴打有邊隻口罩？

呢款ok?

有男款bmc想換其他男款
帶到個鼻好痕

presto 200 粉紅女 想換男罩

一盒西男換白元120 有冇興趣？

想換你男fitty

臭西女想換1313女/男

超立綠想換白元男

1380係咩罩？

超立綠想換白元男/fitty/超快適

白元女60x3 BMC50x3 超立體50x3
全部換白元快適男

Bmc換？

仲換唔換 我有百元女60

西男係邊隻罩

想換西童或多啲其他男罩，可以補返差價

fitty100

Presto 男 50*3
BMC 男50*1

想換白元男

仲有20包 只換不賣

有
只要西童？

想換fitty 男

推

有冇人用過幾隻牌子分享下邊隻舒服的？
白元 Fitty BMC 超快 超立 etc

fitty

Tg傾

1609 西男 換 1313男